[持久力] 覺唔覺達哥keep 到晚晚開台, 都真係幾勁

老老實實
雖然有間中放假, 又會遲到9點半都未上水
但都keep左好多年
呢種持久力

其實真係幾勁

一開始應該都唔會用返工既心態既，咁維持到真係幾勁

抵佢紅喇

唔覺唔覺都5年 , 係呢條片令到我認識到呢個痴線佬

最勁係達哥開台咁多年
都冇發老脾, 冇放負
相反係不斷FF , 9up搞下笑 , 引下大家笑下歡樂下
俾多D 正能量大家

你估達哥本身真係冇負能量 , 冇攰既一刻 , 冇唔開心既moment 既咩?
達哥咪又係人一個, 都有開心唔開心
但最勁係 , 佢都會晚晚堅持開台放正能量, 呢下好野

佢真係我偶像
本身返工已經忙, 都仲可以堅持倒開台
有時明明要OT 遲咗放工, 都仲趕住開台
有啲唔舒服, 攰到死, 都仲係要開台到最後
達哥嘅堅持同心中團火真係令我好敬佩

不過愈黎愈多小學雞fans

11年睇到而家，達哥令我夜晚可以笑下

Tiffnany真係好好笑

我都差唔多, 有時唔開心睇達哥就會開心返
有時從達哥嘅言行會睇倒佢好有勇氣去嘗試, 又願意突破自己
雖然角色所限, 明白有時佢唔能夠透露太多內心嘅嘢, 不過要知道好多兄弟撐你的, 而且相信達哥身邊都有真.兄弟

其實達哥紅係抵佢紅

- 持續開台既毅力
- 正能量，唔放負
- 扮小丑角色娛樂大眾
- 有時講啲有深度既說話
- 有學歷有才華
.......

唔出糧畀你，你返十年工睇下

雖然知道佢紅左有接job做
但幾難過啲人會眼紅佢

呢個係物質世界
人都要生活

其實開台時有無人捐錢比佢？
外國係好common，subscribe 都得

你睇得高興時當係appreciated
佢多啲資源時又可以諗或做多啲比大家

互相流轉互利

畫左達哥🤗

班狗淨係會當達仔係免費娛樂 唔轉自己心水GAME就屌達仔

問香港人收錢就係大罪

開subscribe有班狗又話達仔掠兄弟水

Haters gonna hate
又要人做聖人，做左聖人又話虛偽

佢成日唔知嬲what 無啦啦屌一馬弱智

Eddy條柒頭學到野未

喊出黎，轟呀，only one way out，太易玩了，破佢防，一野轟落去，結衣BB

返工返到每日過千人睇你live打工都幾勁

係, 不過我鍾意剛開台時果陣既達哥, 即係真係劉易達聲果陣, 果陣好多搞笑FF 同埋柒左都要夾硬自圓其說, 打機果陣都幾多新諗頭

而家唔知點解要做到好串好囂張既感覺, 開口埋口都話D敵人係垃圾 係廢物, 可能D小學雞觀眾多左, 要迎合佢地啦

你望下宜家chatroom就明啦

以前人地笑佢都係搞笑咁笑

宜家啲小學雞當自己老闆咁屌達哥，都唔係開心咁笑

日日對住咁既chatroom仲邊有心機

有時都feel到達哥真心嬲，但佢都控制住唔出聲啦

轉GAME時CHATROOM真痴線

記得強暴狂尼個次勁多難聽說話

個台就達仔ge 想玩咩就玩咩 問大家轉咩GAME係俾面兄弟

一唔轉自己心水GAME就有班狗係度嘈 屌 咁想睇唔識自己買黎玩?

比意見同批評冇問題

但有班人係屌達哥係樂趣咁，總之唔聽佢講就要屌，一定要玩佢想睇既game

Btw都有班正常既會屌返啲小學雞做個平衡